[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會2019討論區 11-14/4

主要係俾睇左既你地討論
以防劇透左俾啲未睇既巴絲

《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站Part2》

日期: 2019年4月11日至14日
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館

未睇可以去呢個post

支持

留名

我立即劇透一波

星期五睇

準備又係撕開海報做opening

想問係咪同上年個rundown完全一樣？

唔完全一樣

大家估下今年塊布生唔生性

可能cut左呢part呢

果塊閪布

Joel知唔知最側面第一行係row1定英文字母？

1

岩岩聽18去到藍天與白雲果part，kb疑似劇透左話出年古巨基演唱會

冇咁快知掛

睇佢怒掀塊布都唔錯

開5場柒3場都算係奇蹟

希望DVD係呢part用尾場

真心咩?

吊住條屎

好想快d到今晚

聽晚睇

tonight, tmr, tmr tmr, tmr tmr tmr

14

紅館外面紀念品counter有售

本身睇今日同星期六
但今日有事，送左張飛俾fd

求唱
逆時光

lm

有冇人知隻碟賣幾錢？

公價around 260

不如而家轟佢ig

可唔可以轟埋全首時代

逐首黎啦
話哂上年都聽左民意半首清唱

時代之前無唱咩？
同碟想聽 鑽石敗犬同公主病了

集氣洗佢ig

有無清係今晚場？
上年有公事必須離港，佢加場前後啲日子正正係離港足咁多日，黑仔到暈，終於可以睇

買飛買12定13號好

傳聞聽日嘉賓係胡定欣

古巨基今晚喺紅館開演唱會Part 2，下午佢喺後台拜神，主辦單位英皇娛樂為應門票供不應求，日前決定將舞台視線受阻位都應要求推出發售，基仔表示：「希望買到呢啲位嘅歌迷朋友仔，都一樣聽歌聽得開心，為咗佢哋咁支持，我會行多啲過去同佢哋握手！」噚晚基仔進行總綵排，有過上次意外經驗，佢特別小心所有機關位，連細微位本來唔使試佢都堅持全部排一次，確保安全。
基仔又話自己答應過父母，今次一定會好安全做完四場騷，因為自己都唔想媽咪今晚嚟睇騷時提心吊膽。

係咪呀?
我咁岩聽日唔睇, 嘩哈哈哈~

urbtix 有多左一堆$280

最邊個啲啲

聽晚睇 唔想係胡定欣

知道嘉賓了

屌，唔想聽胡定欣呀

整到個頭咁樣

嘉賓劇透

入嚟等劇透

留名 聽日後日

part1 rundown

今晚大家可以一齊對下改咗幾多

上年睇左1 仲要好前
仲掙扎緊今年睇唔睇

已經有人排隊買紀念品

知唔知大約幾點開賣

今晚joey

好眼訓

幾點開賣

開始多人

提早開始賣

青BB個堆人係睇show?

頂，佢哋手上真係有飛

頂，唔好坐係我隔離

以為佢地去錯場

Yes 好大堆

不安

嘉賓係邊個

好多中國人

今次買唔到飛
唔知有冇巴絲星期6有飛多

去緊

即場表演，有香港人鬧中國人

好期待呀！

門口?

五色座位個度

入咗場既巴絲影張相黎睇下

貌似見到7布…

7布出沒注意…

Post定先

10
9
8
7
6
5
4
3
2
1

Bomb

(屌)

冇人睇頭場？

多角度展示7布

幾輕身，一隻手掌size

今次咁樣夾 可能會好d 希望

家燕姐嚟咗

剛剛起哄 係咪子華？

又周氏夫婦

你近過我

大家今晚enjoy the show

開場衫唔同左

真係rundown 會唔同part 1?!

頂…

咩事

係咪依加開場？

同問

正常人都會頂，理解

間場講嘢唔同左囉

And background

姐係啲歌。。。。

頭4首一樣

同埋有 d失準

其實預左既

命中率100%

睇到啲人呆左

基哥真係…
好想噓佢

全場無哂反應

睇你地comment 都笑左

佢話有新曲目...
唔通只係多左亂世情侶同太空艙

做咩

歡樂今宵個場景幾靚

有冇人覺得把人聲好唔出 定係我坐太後

有冇人可以講下唱左邊d歌

唔意外

頂

想知咩事？
同上年嘅rundown 完全一樣？

上面有，頭5首中哂

傷追人吊條女落嚟果part 變左 "戀無可戀"

劇本：衫唔同左，背景唔同左，講既野唔同左

但歌一樣

頂射咗4舊8落海

又中

其實就真係冇乜野唔同

我基又戲弄歌迷

Background，衫，music director

都係一樣

都唔知應該開心定傷心好

仆佢嗰街 佢今次乜野都唔轉 唔驚整臭嗰朵 下次無人睇呀

利申：賣尾場黃牛

到呢一刻 唔止頂…
想屌

連個dancer都係同一個

好撚彩買咗尾場都起碼有希望

鐘意嘅朋友可以喺門口買part 1 dvd

唔洗等幾個月

唔覺佢似軒叔會大轉

基伯想挑戰 09年個災難級 eye fever 演唱會頂了

繼續呆左

好心啦

有膽就鬧到佢轉rundown

堅想鬧佢

真係唔改......？

唔好叫Part2丫大佬…

準備完場推爆佢ig未

真。。。

睇大家留言今晚9點先開場?

食屎啦

笑左

唔係，係大家比佢頭15分鐘嚇呆左

I’m ready

大家屌既原因係同part 1 1 鳩樣?

係

好彩放左星期六飛出去

想知咩事
我星期六先睇

Rondi啲鼓唔同左

屌出聲

俾啲誠意啦屌你

到宜家呢一刻都一樣？

我最想知依個係蛋記嘅意思定基仔嘅意思

歌係

屌⋯⋯

睇嚟都要組團屌鳩佢一鑊

見到有歌迷屌住走

真係離場？

咁快

繼古巨基眼中既side track 定義後

我又學識左古巨基眼中既全新演唱會

錢已袋 理撚得你

Spam爆佢ig
再狂like番啲comments

認真嗌回水

Joel發動 洗IG行動啦

氣氛好老鑑呀

其實蛋記啲人洗佢一鑊金 又話有人mon post 都無將啲民意反映比佢知 定還是佢乜意見都唔聽

架順風車準備上台

我都想知

屌又玩爛gag

得呢part比較好好

rondi

話明part2都預左架啦唔係咩
根本已經過晒氣

利申:有睇佢勁歌金曲,eyefever同上年
上年悶到勁歌金曲果年完全冇得揮

吹脹

奧寶

睇錯, 係致少年時代間屋

主部歌都唔轉堅老尷wor
唔要你轉哂都轉3,4成吖

每次唱嘅歌都冇大分別

好想放聽日張飛

睇到冇乜心機

我後面個師奶都記得同上次一樣

第一次睇應該好正
第二次睇會屌哂鬼

利申我係含撚派歌迷
有得嗌好嗌，有得拍盡拍

大家現場頂落去唔該
iG先洗版

古巨基你知唔知自己衰係邊

亂世情侶最多encore先大合唱

詐騙呀

放都冇人要
利申揸住尾場飛

有乜好衰
根本已經上晒岸公務員式開演唱會俾你地

支持 決定聽日帶機入場影相算

佢今晚出po我即刻屌柒佢

我敢講大家會屌到完場

唉
分分鐘唔同係多左胡定欣合唱

等陣子華說超老鑑

上年有熱潮，今年完左仲子咩華

part one冇睇可能冇咁傷

都仲有人要既 好多人睇唔到part one

老實講，睇到而家，真心覺得悶，啲過場位又耐

買完dvd入場睇係咩感受

冇事添，8年冇聽

有啲位已經短左

胡定欣就唔該行埋一邊啦
上次軒叔演唱會比人鬧到咁都夠膽再去紅館

今晚返去可以播住碟玩找不同

Part one 開show前
死啦會唔會又含淚睇演唱會
結果

Part two
要含淚了

下晝買完開dvd睇睇完再黎個啲最慘

子華都吹脹，同上次一樣既

睇黎個劇透po暫時係廢嘅

幾好呀有得即刻重溫
其他歌手開完演唱會等佢出碟等到餓

子華說其實可以cut啦……

睇碟啦

可唔可以唔好再唱義海豪情

我都係咁諗

有啲慶幸自己睇唔到

子華說有跳舞囉

上年係鳩企

宋禮勤2016嗰演唱會真係比人睇到仲有heart 佢口講話仲心 現實就hea鳩人 真係心都淡

之後仲有得大屌，大家儲定氣

我未買我睇尾場，睇唔到有咩劇透咗我
因為一年前已經劇透咗

嘩 咁原本咪仲...

許志安都玩新野
同band 玩芝士

放尾場飛了

上年睇ok既 大家都係屌冇改過野姐

無反應d人
我都睇到好無癮

佢唯一仲識玩就係CD包裝

我覺得血洗佢ig用途都未必咁大睇基哥個樣都唔諗住大改

最大問題上面個巴打都話個師奶都睇到呆咗個下真係大家明咩問題啦

好彩冇買

火撚鳥

我仲有兩場呀屌

其實rundown2 8成一樣，後半part轉1-2首，等encore環節算啦，屌

仲有3場

你睇哂咁多日？

呢part乜都冇變

Me too

近年上得最多紅館藝人

沙狗:公務員式足球
古狗:公務員式演唱會

同隻DVD有咩分別

今次淨買一場 決定正確

對基哥好失望 非常非常失望

我預期到尾場又黎勁歌金曲大合唱

佢仲好意思請啲星黎睇個一模一樣既show

唉，含淚睇埋落去
完場先再同大家吐嘈了

再見

我果斷放左星期六

咁谷住法唔上嚟屌吓佢 擔心會出事喎

依加都放唔到啦 屌佢佢都改唔到

睇埋聽日點先再決定放唔放

驚聽日有人踩上個台到屌柒佢

依家最大希望係尾場

唔會改㗎啦

無夾過點改

咁先態度正確 落鳩佢面啦 佢都無尊重過支持佢嘅人

錢已袋理撚得你

順風車 medley 無變過

搵人改佢wiki啦
香港史上首位舉辦找錯處式演唱會的歌手

係支持佢既就唔會咁激進啦

灰撚曬

我三場呀屌

咁尾場先有勁歌金曲

今期流行 唔同左囉

多左煙花一吓

咪又係呢隻歌

有咩唔同？

呢part 最多餘
上黎吹下水先

黃丹儀出場?

無記錯係大雜合

多左 拜神舞live

講野內容唔同左

其實都無諗住大改嫁啦

無諗過一d都唔改

佢有聽人講過咩 一次又一次玩弄歌迷

98%一樣呢下先嬲

不如直接紅館播DVD咪搞掂

多左拜神舞Live

歌有唔同未

尾場

有新歌啦！！！

結婚進行曲 - 黃丹儀 鋼琴獨奏

仲要係encore環節

屌 咪又係愛的解釋

呢part 似唔同！

so?
所以就順理成章攞正牌上台屌柒人？

終於有新野

精神返

歌係一樣架

呀仆街了

應該又係 背景唔同，歌曲一樣

一樣歌

想死

愛的解釋

Part one 冇和音live

Part two 12位伴娘和音

完場有冇人等

想問有冇得簽名？

等到會屌七佢 唔等

有新歌！！

終於有

播返05勁歌金曲仲好

一生何求

22:03 第一首新歌

AW有唱過，所以唔算sidetrack

上次冇唱當執到啦

醒返

屌對佢黎講 A Grade有突啦
佢咁hea

睇大家留言睇到好sad

利申 聽日睇

來年來日！

都好過無

上年唱過

唱完一生何求 成場醒曬

上年 第一場有唱喎

一生何求 好鍾意隻歌

推

Thank you

我diu你

我與你 冇問題
因為有2隻「新歌」餵飽我

睇住祖爾用 古巨基 個名屌鳩古巨基好好笑

！！！

跳舞part好撚柒

冷場到好似睇住個傻仔跳舞咁

真係直到一生何求，成班觀眾先醒曬

係佢宣傳話有新歌單㗎 做唔到咪唔好比希望人囉 唔通仲盲撐佢呀 你睇吓入咗場巴打啲反應怨聲載道

2019 一生何求演唱會
開始時間22:00

話上台屌都係發泄下姐唔通真係上咩
係現場咪又係照拍手

睇黎又中

無亂世情侶？

等下

含啦

我估心跳回憶 轉 亂世

愛得太遲 就冇得唔唱既

佢地係咪之前陳輝陽製作翻唱碟果隊合唱團?

真係好sad⋯⋯ 無預到會係咁
你改下次序都好丫

話屌佢老母唔通真係除褲屌咩

其實可以22:00 先入場

換衫only

繼續屌…
未試過睇到咁灰😭😭😭😭😭

之前rundown流出大家冇心理準備咩？

見大家咁失望，我由聽日開始一共三日要去睇

笑咗

你睇條友幾認真先得嫁

背錯台詞

又俾假希望

天氣會變！！

新.新歌！

今場邊個嘉賓?

大家好好珍惜天氣會變

聽到有人大叫逆時光

大家好好珍惜巨基唔變

聽到又帶傻鳩叫勁歌金曲

心知不妙會無,FANS大叫唔奇

最後如果轉左5首歌 你地收唔收貨 依加兩首定3首

起碼一半

唱天氣會變我先識笑

心跳回憶 有人舉電話燈

天氣會變

天氣會變
聽晚唔好轉呀唔該

第6晚，大家明啦

狂串樂基兒 容祖兒 + 古巨基！

Joey救返個show

抵睇！

容祖兒 與她朋友演唱會

Joey救返成個show

接下來三日既人都會話 頭場真好

中左

屌 聽晚仲有冇joey聽晚先聽

定又係每日唔同嘉賓

聽晚唔撚想係胡定欣呀

唱左咩歌？

可能尾場呢

新一姐 谷梓橋

狂串樂基兒

no way

唱哂成段咁長

正

屌 佢又唔撚係冇歌

Part one + 最尾 天才與白痴+心淡

唔係掛………屌

絕密！！！我們古巨基世界巡迴演唱會Part 2 DVD正式推出！

樂基兒夾左band 無理由淨唱一晚掛

這個白痴為了陪你活一次 恨我對你以半年時間慢慢的心淡

10:00 打後先似演唱會架嘛屌你

咁D新歌zip左係咩位唱

聽日唔好比胡定欣我啊屌

以你為榮 / 愛回家 》一生何求 / 來年來日

天氣會變 就真係突入

蛋記通常原定頭場最伏 part 1周慧敏 仲有軒仔胡定欣

Joey唱埋呢個鐘佢

屌不如學容祖兒 x 李克勤 咁 容祖兒 x 古巨基先啦

容祖兒完美carry古巨基

收貨啦應該

容祖兒真係CLS地正

一開聲真係起雞皮

我變咗追post時間

痛愛

2019年5月11日 - 容祖兒演唱會

容祖兒演唱會完了

握手

你嬲到日子都記錯

毛查查 > 至net小人類

握手歌

真

花灑正點

唔同意

唱咁多？

成晚都唔唱 亂世情侶 咁型

mama呢個版本既花灑

我指新舊唔同

呢首定啲黎

唉 買左尾場

點解可以同part1一樣唔改架 人地張學友就話無時間練新野姐

古巨基係咪第一個擺明cap水既歌手

當支持佢既觀眾係咩

我都鐘意慢既

買唔到飛係咪好事
上年睇過一次 好彩唔洗中伏

我估應該係encore前既最後一首

初心 個前奏唔同左 少少

Same same same

似想儲多d時間encore唱

現實：未懼身上被子彈流行

準備encore環節，會唔會有義海豪情呢

熱到封盤啦

大家留定氣呢part

有冇側面台巴打影到獅子充氣過程?

冇哂果種無奈既感覺 唱到好開心

唔唱 太空艙/亂世情侶 咁型

嗌encore不如嗌換歌

得兩首唔同

相信啲音樂page一定會抨擊佢

嗌回水好過

無太空艙咩

你又啱

早已想嗌 忍住…

想知塊布搞成點

一陣啦

落左 暫時正常
一陣放唔好7呀

依家唱到邊

有冇聽日既手足集氣聽日唔好胡定欣

布! 醒定呀

有呀
千祈唔好胡定欣呀屌

有冇機會唔係勁揪

連條片都用舊

好無誠意

冇野

建議大家一齊嬲嬲

【古巨基演唱會】開場基仔半空吊住唱 黃子華周慧敏撐場粉絲起哄

應該都冇 子華說out哂都唔cut

今晚之後

尾場原價都無人收呀

唉 要硬食

冇柒

太空艙應該係初心前一首架喎，咁都cut?

乜都冇變，dancers有唔同

原來part2既意思係=part1

香港勁揪 播mmo

天氣變左 所以唱天氣會變

冇左義海

調左位

正！

唔係容祖兒我真係以為睇緊part 1

今次唔講唔唱就side

收到風已經有今場DVD係門口賣

有冇唱逆時光佢上次又話會唱返

好想x2

哇呢隻！

好想好想

醒未

已經收錄喺DVD入面

wow 屌

喺香港唱國語歌

中國必唱

現場既大家收貨未

逆時光！

香港好耐冇聽

逆時光

逆時光光

大家滿意未 又有逆時光 又有我想要既天氣會變

我的媽呀 要場場唱逆時光呀

一晚限定
大家可以安心等睇胡定欣

臨尾加返20分

全場總結都係20

咁快重覆，真係唔唱亂世情侶咁撚串

多謝基哥gif又要出動

留返同胡定欣合唱

屌 睇嚟聽晚應該係胡定欣

下首就到

唔好啊屌

唔好撚聽日唱呀咁

樓上果條友仲話唔聽民意
後半PART,JOEY開始值哂
只限今日

定欣聽日表演咪咀？

亂世
愛與誠
友共情

Bye

唔好胡定欣呀屌

愛與誠

再下首

一定中啦 無可能無佢

但唔好係聽日啦……

表演發老姣

難啲....蛋記咁多打手

你老母 逆時光唔好一日限定呀

亂世情侶應該變ending

會唔會仲有第2 round encore

我諗唔會 都2326了
差唔多完

亂世情侶 代 友共情

真係時光機啦
帶你返一年前個演唱會

無追post 有今晚rundown 未

前半可以睇返上年嗰個

仲有一首，唔知係咩歌，必唱都唱哂

太空艙都無？

友共情

究竟幾冇誠意先會part 2同part 1一樣
flop唔係冇原因

之後個三晚真係含得撚

真係令人好失望

8成啦

都係友共情

大家準備好做野未

做咩先

唔知有冇2nd encore呢

你諗多咗 佢只會尾場先2nd encore

明晩時光機再帶大家返一年前

觀眾走晒佢都唔好意思行返出嚟

你嬲呢個post冇用，佢開post嬲先可能

所有關於古巨基嘅po都嬲咗先

我自己覺得可接受既…後半都加返好多分

你中祖兒姐

原來又有個乜打鼓神童

約定你長者聽晚再俾基哥玩

我都冇入場 我聽日

準備好一齊睇Nancy未

個天睇完演唱會都喊了

星期六唔好胡定欣就得

冇亂世？

尾2

Nancy sit我ok………

好冇誠意
仲有星期六要睇

等完整rundown

Copy and paste

太空艙都cut埋

無太空艙

唱一兩首維多利亞下集既歌黎都好呀

落雨

希望在明天

其實點都有一兩隻係手，不過佢唔唱
如果佢肯唱嘅話都可以加返少少分

追唔切post 咁今日有無唱亂世情侶

係咪得我覺得好睇
可能我衝咗上前覺得好值得睇
不過d氣氛真係好差

9成一樣啦下話？

我係粉絲都覺得無引啦
附近果d全部無人郁

好似有

想聽太空艙

佢2007magic moment嗰時曾經咁講過

有

聽日唱合唱版咪可以多返一首唱太空艙

尾場唔洗驚有胡定欣 因為果晚係金像獎

時光機回到1年前

爆了
夢中人
必殺技

共實我我我
大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
告別我的戀人們

藍天與白雲
致少年時代
子華說
果堆跳舞歌

—真演唱會時間—

愛的解釋
一生何求
來年來日
我與你

愛得太遲
天氣會變
心跳回憶
狂串樂基兒
痛愛

至net小人類
花灑
初心

#香港勁揪
任天堂流淚
（唔記得 上年唱過）
好想好想
重覆犯錯
愛與誠
亂世情侶
友共情

Sorry,今次真係睇唔到有幾多誠意同心機

Opening件衫囉

時光機回到1年前

爆了
夢中人
必殺技

共實我我我
大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
告別我的戀人們

藍天與白雲
致少年時代
子華說
果堆跳舞歌

—真演唱會時間—

愛的解釋
一生何求
來年來日
我與你

愛得太遲
天氣會變
心跳回憶
狂串樂基兒
痛愛

至net小人類
花灑
初心

#香港勁揪
任天堂流淚
（唔記得 上年唱過）
好想好想
重覆犯錯
逆時光
愛與誠
亂世情侶
友共情

時光機回到1年前

爆了
夢中人
必殺技

共實我我我
大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
告別我的戀人們

藍天與白雲
致少年時代
子華說
果堆跳舞歌

—真演唱會時間—

愛的解釋
一生何求
來年來日
我與你

愛得太遲
天氣會變
心跳回憶
狂串樂基兒
痛愛

至net小人類
花灑
初心

#香港勁揪
任天堂流淚
好想好想
重覆犯錯
逆時光
愛與誠
亂世情侶
友共情

坐山頂 順風車同敢死隊完全聽唔到人聲
低音啲轟轟聲遮哂人聲

同埋Rondi嗰part真心好悶

聽日應該係一條順/胡定欣？

尾場要靠大家比力了

好彩只係買左280
好心叫加場啦 歌單98%一樣 聽晚冇joey哥班真係唔知睇乜撚野

我後面班師奶以為陳百強果首呀

聽日冇左狂串樂基兒會變負分

兩邊差好遠
聽日真係入賭場賭大小咁

一條順即係邊個? 係胡定欣做嘉賓就食得屎

有一條順我條氣會順d

有狂串樂基兒完全兩個level黎

第二最愛呢

可以聽返年年有今日

笑死

佢咁炒冷飯法我寧願佢唱埋陳百強嗰首

其實只係紀念品有part2

正喎咁我寧願佢哋做嘉賓

等緊佢出po,聲討佢

其實有時係咪觀眾/粉絲們既一廂情願
講明part 2，唔通真係成個演唱會變曬樣咩
同張敬軒開降2度但屌佢唱女人歌一樣
唔搞清楚先

但10點前果part轉下歌都好
例如 其實我我我、大雄轉下幸福方舟、Shirley呢d
夢中人變下悟空、愛神、Monica、沒有腳的小鳥、公主病了呢d

跳舞歌
我讀得書少、亂
不過算啦你鬼記得你唱過呢d歌咩
日去夜澳門圍爐音樂會唱愛與誠愛得太遲歡樂今宵

到10:00打後真係開心d
Part one 結婚果part 其實係我認為最無聊
到part two好睇左，當然係因為12個伴娘+黃丹儀結婚進行曲獨奏+真·新歌

既然天氣會變都比你地推到出黎
不如推堆 有你一天

一樣係舊歌+得獎歌

#諗到再打啦屌

Sorry呀 今次真係少少誠意都睇唔到

可能真係一早預咗所有嘢一樣, 冇期望冇失望

我諗因為受時光機主題所限, 前面堆歌冇乜得變, 兼且因為仲係 "我們"系列, 個架構廢事大改

條友今次冇好似舊年咁大大聲講咩全廣東歌, 原來因為 encore首 好想好想咁不如前面唱返一兩首喜歡/ 忘了時間的鐘 比d冇上深圳睇嘅歌迷聽啦

好心就賣飛前講明同part1一樣喇

佢咁多歌，同一個主題唱唔同歌都好呀
佢成場換左五首歌都冇，其他全部一樣

其實我覺得成個演唱會都好正，當然好大程度係因為有joey，最差果part係唱快歌果度

今晚祖兒嘉賓？

完全同意
同埋佢前排仲講話會唱比較少唱既歌

一開始我覺得返返舊年既回憶 一樣既開場 都唔錯
點知越睇越嬲

認真，佢搬深圳站嗰啲2，3首國語歌落嚟好過依家loop返個啲

唔係20個伴娘咩

咁又唔好屈，唔完全一樣

製作都係其次，歌先係重點
與其落咁多功夫落製作到，
不如專注喺啲歌都好過啦

不如ig 開post 再hashtag番leokuwetour2019
佢話佢會like架嘛

Rondi 個 IQ題以為係想tag首沒有腳的小鳥出嚟
點知係嘥時間

今次除咗歌好多相同之外 連佢講嘅嘢同Part 1 都好相似
eg. 每日都會同爸爸媽媽通電話/拍拖拍到出咗集碟
x12 一打拎去唔使找

佢分啲友情愛情快歌 可以照咁做，稿一樣，但歌可以轉

爆了
夢中人
必殺技

共實我我我 》 第二最愛
大雄 》愛神
歡樂今宵 》 明星
戀無可戀 》 眼睛不能沒眼淚
傷追人 》 地球很危險
告別我的戀人們 》

藍天與白雲 》 羅馬假期
致少年時代 》純真傳說
子華說 》人生有幾多個十年
果堆跳舞歌 》

愛的解釋
一生何求
來年來日
我與你 》找到你是我最偉大的成功

愛得太遲
天氣會變
心跳回憶 》漂流教室
狂串樂基兒
痛愛

至net小人類
花灑
初心

#香港勁揪
任天堂流淚
好想好想
重覆犯錯
逆時光
愛與誠
亂世情侶
友共情

仲有啲encore
我自問、Gone to soon、沒有腳的小鳥
咩都好啦

對唔住我太痴心妄想
佢係創作總監就玩哂既

一個演唱會，歌要改動既幅度竟然係最低

我都有一秒以為係 沒有腳的小鳥呀屌…

爆了 夢中人 關我們系列咩事
咪又係求期塞d歌落去
必殺技我當你熱門歌就必唱

情歌，古巨基大把啦
除左歡樂今宵必唱
其實我我我、大雄、傷追人係咪又係鐵膽唔轉得呢？我唔覺，大把新歌可取代，當中仲有唔少係冠軍派台歌

子華說，好似我咁講
上年有熱潮，冇問題。今年仲搬出黎
慨嘆社會、人生既至少有 時代、純真傳說
跳舞歌，你貨少我唔怪你

都係個句 錢已袋 下次再開咪又係賣晒

真係寧願佢要環保ok d衫呀 background道具環保無所謂
換一換d歌丫
誠意喺邊？ 係咪打算提早收山？

聽晚會睇既quote一quote

我無睇過part 1,又無睇dvd, 淨係知上年有唱心跳回憶加想聽亂世情侶就買左呢場睇，加埋容祖兒唱狂唱樂基兒，又聽到天氣會變一生何求逆時光果啲同最hit啲歌，我就覺得幾好，係觀眾氣氛差左啲，完show完全無人哎encore,不過可能多大陸人，我右邊後面都係大陸人，我係咪要去還神

如果佢宣傳話同part 1唔同又真係fake 左啲睇過既人既

大致同意雖然都預左同埋有 天氣會變同逆時光 都有小驚喜 至於跳舞果d算啦 製作係難嘅 唔換都情有可原 但慢歌換咁小真係講唔過

同埋其實好唔鐘意rondi 果part 雖然係for transition 但感覺好長好難頂

仲有 冇太空艙係想點

講真佢咁cap水法
我下次唔會撐佢

加首幸福方舟落去好過又唱我與你啦
我係古太都聽到悶

點解一個歌手可以接受演唱會氣氛差

上年已經唔算好熱烈

今次咁樣想觀眾比咩反應

唔會覺得尷尬咩

佢有啲vo重新錄，用詞係唔同咗但係內容係一樣

咁又唔係咁講 我與你好似無唱過 算冷門

現場人士可唔可以講點差法？

唉 聽日唔知有咩嘉賓

10點前copy and paste 點會有氣氛
應該咁講，聽到10 9 8 7....1 bomb

已經屌左出聲

跳舞果part 觀眾靜曬
個台得個傻鳩係到鳩Fing

如果有睇過part 1頭半part係咁樣已經冇晒心機啦

今年變到咁

其實上次呢part反應都已經唔係好，根本就係諗左架車出嚟要唱快歌唔好嘥，但係又懶得改重新做過一隻新嘅medley，就照copy番啲嘢落去乜都冇變過

都係
同埋係咪唔多fans 又係有d歌冇乜人識所以冇氣氛

我與你
唱左3年啦, 深圳part 2, 香港 part 1, 香港 part 2

都好難預佢啲歌 搞得啲咩氣氛其實

新製作係好睇啲
成個show係啲效果 狀態各方面都好過上年
同女朋友睇佢話幾好睇

但對一個上年睇過既人覺得完全唔合格
與其用啲錢去幾一啲歌改過個視覺效果 但上年聽過
不如去唱多啲滄海遺珠

老老竇竇佢問有幾多人上年聽過part1 果陣幾多人叫
但到後期啲人越黎越冇耐性 上年聽過佢啲歌都冇晒驚喜 仲點比反應 係joey出黎後個show先再升溫

唔關事 真係比佢昆謝左

根本唔應該擺 錢錢錢錢落去

我與你 最符合果part我又冇咩野
好在冇唱以你為榮 / 愛回家

真心 未睇過既人會覺得視覺效果係好。
歌單黎通 未睇過都唔會覺得有咩問題。

但我就咁睇part1 rundown 睇過既人再睇今日
聽返同一樣野 真心時光機

有去到咁差咩 可能我上年睇第三場 感覺仲差
氣氛比起其他演唱會係差架喇 但至少岩岩大合唱都聽到下聲嘅 同joey出場囉

屌

聽日會mon post睇大家放定欣出黎

rondi 果part 舊年睇有驚喜

其實不如今年教佢打 "周星呢" 啦, 都係重 beat, 起碼有d 新意

係我聽到啲街客話好值個演唱會

Rondi果part上年睇左幾次都厭…
打下第二首可能會好d

上年跳舞氣氛幾好啵
當然除左佢掉落無涯洞果場

車路士區

其實佢d演唱會氣氛不嬲都唔好架啦
但成場copy落去真係真歌迷都唔想比反應
成場最好反應係joey囉
佢唱尾二首歌d人已經起身走

我樓下有懷疑死忠（1條友睇）
睇到10點前走左

其實一開頭氣氛幾好 特別係頭三首歌
但到rondi出場啲人開始反感
如果佢唔係可愛同神童救場
我都唔會想比反應
果度開始我已經冇耐性

其實街客黎講真心會滿意
只係我地fans上年睇左幾場
今年比d 8成歌一樣既show我地睇 會灰左

聽日要返工

10點前死忠訓曬
係到一生何求先聽返d 吹雞聲

真心唔想係胡定欣

其實如果宣傳講明係會似Part 1/ 會用返啲歌同橋
我都心甘情願
但依家係佢話有新歌單...仲叫我地up d唔唱就side嘅track...
780蚊聽左5首左右之前無聽嘅歌

唔唱就side嘅track
寧願side都唔唱嘅track

其實唔係話想嬲基仔，都唔想基仔會因此比人鬧
但係真係有啲失望
其實我仲好想睇基仔live

如果上年冇睇，今年睇，佢咁多年冇開梗係冇問題啦

大家咁話啦 集氣一條順吧

其實巴士果part可1成part 唔要，都係啲唔hit既快歌，我覺得用果啲時間唱返多啲少唱既舊歌會正好多氣氛好返好多

認真佢首首上年冇唱既歌音樂一起我好激動同鳩叫
點知得幾次機會

我接受咗現實㗎啦
都係唔好ff咁多好d

佢有心啲位放哂係設計，畫，背景，衫，場景，間場位呀
但就一定唔係歌曲安排

佢仲唔出po?驚我地負皮？

我都聽晚睇跪求唔好係胡定欣

10點前我心真係想喊
點解要咁犯濺鐘意呢個成日撚歌迷既歌手

係到結婚part先笑返

中到容祖兒 其餘都未必流料，放左佢睇六日

佢一年後再part3 咪又係狗沖去買

今日睇480 joey個part係少有驚喜 如果係定欣 聽日張780真係灰

祖爾應該有印象
當年 深圳站 part 2開之前都話有新歌單

結果..... 大半時間一樣

希望真係做檢討

唔講歌
講live, 一開頭幾差下

把聲kick下kick下

為左抗議 今年我唔買紀念品

唔係嘛我們系列咁長命 咁都未完

都冇嘢比佢出新主題

咪講左30週年

夢中人已經出事，好似有走音

要等到2021呀

下次唔洗等7年 等少啲 等5年呀

都係個句 佢短時間都改唔到野

之前佢上左大陸果排好少留意無諗過咁樣就係part1同part2

屌我寧願咁等好過 咁樣比人撚

佢鍾意做呢d 多過諗歌單

到時名唔同，個內籠又係一樣

30週年 開個小型純side track 演唱會
俾啲歌我地投票，投完就唱

唔好意思，夜啦！發緊夢

老老豆豆part2竟然歌單一樣好嬲
咁做咩唔叫我們世界巡回安歌篇？
開頭又話有新製作新歌單
但將啲經費全換舊湯換藥 有咩意思

啲歌迷一早知晒啲gag位 下首係咩歌
想點比反應

如果有海外fans上年今年都專登搭飛機返黎撐你
你會點諗

個次都係屌到暈，不過我覺得今次仲衰過個次

改2首真side，用mmo唔好煩

如果真係佢，換衫留低佢一個個陣會唱咩
宮心計？ 好似軒仔咁

我同你想法一樣

上年就話7年無開紅館唱大熱既歌我都情有可原，part2換5首歌你過唔過份呀
古巨基

香港勁揪今年出左碟, 即刻轉 mmo
舊年雷頌德都仲要現場彈

係 成日都放錯重點
明明歌單先係最重要
唱多啲其他歌啦
根本大把歌可以唱 成日唱嚟唱去都嗰啲

個設計買唔落手... 衫同帽

Ps amazing world 件夜光Tshirt仲係到

好似五虎咁吹下水？

本身見到urbtix仲有啲$280視線受阻飛賣
想上嚟問大家有冇人買咗 知唔知受阻得勁唔勁
但睇晒今晚你哋嘅comment..搞到我掙扎緊睇唔睇好

利申: 諗住去聽吓歌 非fans

其實在歌單上係無人幫到佢 定佢堅持已見

非fans而上年無睇過係ok嘅

老老豆豆唔係屌你冇心
假設我冇睇過
如果我part1 part2 揀一場
我一定揀part2 製作方面真係有心思啲
但歌單真心唔接受

真係超級支持你嗰啲fans你七年冇開上年都9成入場啦，你今年咁玩班死忠點講得過去

如果fans club齊心d谷到side track演唱會就好

佢一定嬲到仆街

13號280要唔要 第一次睇係正既 依到屌既係第二次睇個啲姐

上年有冇睇

今次係整色整水再美化成個show

係 佢最對唔住就係我地呢班死忠
但我繼續會支持佢

有無方法

上年冇睇

老老竇竇。 佢著返呢啲衫，淨坐係度但唱緊新歌單都好夠

屌講起又係
上年part one 對band好正
現場聽好有live感

今年好似變返金牌演唱會咁
冇曬生命

上年冇睇過既話係好撚抵睇今日見到視線受阻果啲仲可以冇保安阻衝去握手
係抵睇既 真心講
如果上年睇過280慳返好過

對我嚟講
香港站 part 1係絕對滿意 (雖然同深圳站大綱相近), 有新環節, 仲要有未出碟新歌首唱

今次真係少左呢方面嘅驚喜

同埋好彩最近痴埋陳輝陽, 我真心相信堆新娘係輝陽堆 "女聲合唱" 成員, 如果冇埋呢 part, 個 show更不濟

咁睇啦 睇過應該屌哂鬼，連台詞都9成一樣

買咗尾場⋯⋯忍唔住入咗嚟睇 同part one咁似真係好失望 明明基哥好多歌值得唱 係我地太天真

其實真係冇人會好留意佢著咩衫

第一次睇黎講其實係好精彩
但上網其實好多人放平飛
唔一定要上urbtix買

多謝你嘅鼓勵
因為我見尾場單丁位仲有第22行賣 好吸引
但驚視線受阻=乜都睇唔到
不過聽你哋講完 我決定去馬

今晚都係唔睇波了 廢事爆血管

你個名果首

無㗎喇 唔洗諗 原本我都期待呢首 睇完今晚啲comment就知無行

同意係有啲失望嘅 不過有啲位好似致少年時代 聽多次我自己接受到 子華說就真係多咗 下半段唱返一生何求 天氣會變就好好多 BTW 今晚狂串樂基兒其實都已經值回票價 屌今晚嘅人有冇諗過之後幾晚嘅人先係最慘

其實我唔想睇小朋友個部份 其他重複我都可以接受 最少個啲都係聽歌

見到有人講架巴士
其實我覺得幾好
上年睇個個真讚架
同埋古太幅相個個真有哇
覺得好sweet
但今年真係

呢首反而應該要多d人推啦

我都有期待過...
除左當初告別我的戀人們出個陣有個mini concert唱過
分分鐘有生之年都聽唔到多次

後悔買中間

然後又喊又喊

同行朋友當初叫我買星期五，因為第日放假。
最後我堅持買頭場

仆街,佢自己都成日講今晚係第6晚

佢估佢2005年勁歌金曲演唱會隔一個月咩 隔成年呀大哥

今次應該落左order可以拍片？見冇人捉

賣飛前唔講

有冇人今次係會睇多過一場
上年睇咗3場
今年買咗兩場

唔係啦
feel到有套新衫劇透咗會請咩嘉賓

再講佢30周年都一樣rundown

4場，我們系列10場，想喊

獨唱同合唱版

你坐邊？
我果邊狂捉
基本上每條片影得十幾秒

綠區係咁捉

藍閘個邊臨完埸都見到有人捉

如果唱狂串樂基兒就唱其他歌唔好重覆啦

480第2行，奇怪冇人捉，任影

臨完埸都捉捉

其實小巴果part擺明鐵膽黎啦，你見佢碟個concept都用番架小巴，就知呢part無可能會cut，入場前應有哂心理準備，另外子華說都好難cut既，突登搵子華合唱但人地今年無左noise part 2就即刻唔唱，咪又俾人話佢消費子華

當然睇哂成個歌單先發現原來得5首改動(死忠在場太投入)，就真係抵屌既幫佢唔落

屌未開場前仲係度問緊有冇星期6飛放
睇完D COMMENT可以疊埋心水慳番
我上YOUTUBE聽下SIDE當新演唱會算

我都係Green 係咁開電筒

見到你個名就火滾 逆時光得個半首 仲要唱得麻麻

真？咁我聽日狂影了

同你一樣

半首係順應下歌迷意見，俾埋音樂好俾面啊啦

想問下真fans,佢part 1有無一場有唱飄流教室？定係part 1都無唱過？

唔係呀 又係得半首 上次就話無排過啫 今次都唔可以完整唱哂成首

有一場唱過

緊係有

Part 1 係encore環節
Random 果到，有幾晚唱過飄流教室

呢個真
上次清唱仲好聽

直接

有呀 第2場

金曲連還炮

感動既係，好老土既佢一直都冇變

有唱過少少係咪應該都會收錄埋？

來年來日佢都夠膽話上次冇唱過

古巨基～不變，那種真找不到缺點！

無收錄 今日返工聽哂 去到呢part聽完 無飄流教室

好記得嗰場係同女朋友睇

上年冇去過 唔係死忠想入去聽下歌
其實又覺得唔錯

佢既死症，做野太保守

第一次睇肯定OK

其實我覺得佢今日唱歌都麻麻地

飛又賣晒 唱幾side都得啦

老喇，開始d歌唱唔番原key

如果將呢個放落7年後既part 1直頭正

戀無可戀唔係原key

夢中人
大雄
歡樂今宵
戀無可戀

亂世情侶都降左

亂世情侶都

咁仲點同定欣唱

上年同今年差好遠 今年一上高音都係叫出黎 亂世情侶完全駕駛唔到 佢以前唱歌好柔依家唱返好多舊歌都變到好激昂 因為一上高音就叫出黎

其實feel到佢好想聽到大家一齊大合唱亂世情侶，可能覺得坊間既反應好好，但結果都係無乜聲見到佢個樣都幾失望

我有唱呀
太多師奶大媽

我地夠失望啦屌 自己拎黎

致少年時代第一段就爆其實咁代表佢唱歌差左，爆真音上其實係易過好輕柔咁唱高音位

如果唱埋對於第一次睇黎講就完美

泰禾個ceo可能淨係識初心

我都有唱，但聽唔到身邊有人大合唱，其實我近排睇左三個演唱會，鄭依健陳曉東同佢，呢場氣氛真係差到不得了對比另外兩個

佢演唱會氣氛差都唔係第一年嘅事

重覆犯錯合唱好啲
定友共情

不過我覺得唔好喺呢個時候tag佢投訴了，個rundown都改唔到架啦，俾佢好好咁完成埋呢3場先啦，況且觀眾俾既反應已經說明一切

梗係重覆犯錯
友共情啲人走緊啦

其實係咪就算勁歌金曲氣氛都麻麻？覺得佢可以好似張敬軒咁9up多啲搞下氣氛

坊間反應係好
咁多冠軍 咁多人點擊
連youtube chanel都咁多
但冇計香港太多sponsor
同埋基哥話晒都唔係專攻後生一代既fans
紅館起碼7成40up 冇咁熱情都正常

上次睇林俊傑 張學友 都唔算好氣紛
我諗基哥呢啲賣唱功既歌手 太多街客黎睇了

咪呀喂 阿基啲爛gag...

你又岩呀，even連學友都真係氣氛唔多好
好多預設既合唱位都要歌神開到口邀請一齊唱先有聲

氣氛好唔好睇邊場真fans多嫁姐
上年尾場幾好 咁多sponsor可以好得去邊

艾粒嘅氣氛都好過今場

有無人同我一樣
覺得個rundown好似有少少散咁
聽完一 part好易又抽離番出嚟咁

唔知有冇人屌我...
我睇學友尾場 其實氣氛同今場比只係好少少...
畢竟大家要接受主要粉絲年齡層已經唔係18/22
冇可能熱情咁耐
睇返片09演唱會佢當打時候同啲fans仲後生果陣都幾好氣紛
跳舞果part 全場人跳

間場太耐
上次part one已經覺

但劉華演唱會反應又好好

伊健既粉絲夠唔係1822喇

但氣氛超好 係完場都唔捨得走

有無心做觀眾睇得出架 唉

其實真係要轉住喺啲嗰度囉，佢嗰啲間長，要講嘅故事，根本嚴重拖累左成個演唱會嘅節奏

從而令到啲觀眾根本冇可能投入得到

我仲記得佢第一次喺中國嗰啲演唱會唱我與你，同今次都係同一個製作，第一次睇真係好感動，但佢次次都係咁我已經睇到呆左

出咗po

Come on guys

唔同既 有啲星個氣場就係唔同
牛華 e健呢啲特別例子啦
同埋呢兩個好多女fans show下肌唔郁啲人都自動叫
大多數歌手出道越耐啲氣紛都會慢慢下降
不過佢呢次欺騙歌迷係抵死既 唉

同埋佢要講嘅嘢同之前基本上係一樣，你叫睇過嘅觀眾點樣俾反應你

祖爾你出手先啦

聲討大會 正式開始！

各位手足屌細力d，基哥份人好易無自信

我諗跪求唱乜唱乜可能仲易

唔屌 過唔到自己果關

佢同Joey 對唱嗰度超正bo...
BtwJoey唱功真係好勁

原來個po上撚左熱門
咁多基迷嫁咩

上次無睇？
如果你睇一個隔一年之後叫part 2嘅演唱會但內容同part 1有9成一樣你會點諗？仲要之前話個rundown 會有唔少改變

比人屌到上熱門

我覺得今日joey 把聲同佢其他live 唔同

我寧願正正常常無咩聲氣都好過依家係大家屌到佢上熱門

不過問心
如果舊年無睇過 真心係正既
舊年睇3場都覺得超正

佢係衰在昆9我地話有新歌單先比人屌

正面諗可能好多街客

古sir like緊相，唔得閒睇d負皮佢既comment

公道講真係好睇過上年

逆時光清唱好好聽

佢對新歌單既定義同大家唔同
佢覺得有改動咪姐係新囉

Btw叫人黎緊幾日執過歌單果d有乜用呢？我明白大家好嬲，但大家都知幾日內邊有可能重新編過，你估演唱會播mmo咩

其實好簡單，你改嗰啲衫同背景根本完全無人將重點放喺呢度，個重點係啲歌，而你係改得少，就係咁多

演唱會最重要既野係咩呀？係d歌呀嘛，我入得場主要都係想聽歌姐

其實佢已經唱唔少佢堆金曲一定就到堆街客囉
講真有啲都係我最愛但你今次又係同一主題咁樣會唔會搞到堆死忠不滿呢

將冇視角同背景既歌轉下
Or cut左某啲歌企係度唱
我都滿足
其實子華說 夢中人 可以cut
諗到既人再加意見
比英皇啲人睇下我地想點改都好
我覺得軒叔果次咁決絕係因為佢自己有上lihkg
希望英皇職員如實匯報：（

視覺效果都真係其次，最主要真係啲歌

有視覺背景同效果既歌*

無錯
話之你用返舊年所有野
唔該轉歌

留名星期六場 等左好耐

希望古巨基同英皇嘅工作人員要知道嘅一件事係
無論個演唱會點編排都好 個靈魂永遠喺啲歌上面
就算你做到4D 唱唱下爆了個紅館會爆炸都只係包裝首歌嘅方法
唔好諗住換咗件衫 表達方法唔同咗就收貨
重點永遠都係喺歌身上
如果古巨基真係覺得觀眾期盼改rundown係淨係改表達形式嘅話
我只可以話佢係捉錯用神 本末倒置

背景邊撚度有改... 愛少年時代愛得太遲甚至初心友共情都一撚樣...

咁公道講句 好多畫面同衫都有新野既
少年時代 愛得太遲 呢兩個background 本身好靚唔洗改都得 不過我接受背景繼續係咁但歌唔同

軒仔都係cut歌姐，但你叫佢呢一刻轉歌根本強人所難就算肯轉，咪頂多換d眼睛不能沒眼淚之類有夾過既野俾你，根本佢由一開波就無諗過要大執rundown，呢樣野係要屌，唔屌佢下次都唔反醒，但都要接受今次rundown已成定局囉

同埋佢咁多歌講差唔多嘢 用同一個background唱另一首都得
致少年時代個背景唱純真傳說 我與你轉做幸福方舟又咪一樣啱feel
同埋Amazing world嗰陣大家咁鍾意心跳回憶係因為佢之前幾乎無唱過
如果佢唱其他歌 好似Touch 我生 Shirley嗰啲 在場嘅真fans一定嗌到痴線

其實好想佢自己唱番告別我的戀人們，可惜都係無..

嗰隻碟好多正歌好想佢唱初初, 幸福方舟, Shirley, 告別我的戀人們

呢隻碟我放入基哥top 3嫁

我慶幸今次第一次睇，上年去左旅行完全撞左睇唔到，真係覺得好好睇，但追番d posf先知原來第一二次差唔多一樣，連講野，gag位都差唔多就真係唔抵幫…
其實佢大把貨，講派台hit既，仲有大把未唱，講舊既，be my valentine，愛與夢飛行果堆碟大把蒼海遺珠，舊fans一定受落…

anyway，最痛心真係聽得出佢唱得差左好多，以前佢把聲好鬆，真假音上落都好自如，聽落好舒服，依家連必殺技都甩甩地碌。亂世情侶唔知有無聽錯，由無記勁歌到演唱會都降左key…

把聲無得講嘅同期嘅Eason嗰啲其實差唔多
不過其他都好同意

我見好多留言都屌緊佢重覆

可能大部分都係呢度嘅人

利申 我好溫和咁屌

如果有睇過part1嘅話
其實真係好難唔屌

都大把睇過冇屌，仲讚佢

佢一開頭唔講歌單定rundown會大改 都應該無咁多人鬧

咁對冇睇過既人黎講 又真係好睇既

Part1睇過都有

要求唔高 rundown冇得大執
只希望最後個part可以唱多幾首冷門歌

cls 讚唔落手……

佢仲話有冇唱過既歌，天氣會變有冇唱過

時間太長

上次第一場仲長，之後調整左，今次好似再改短左

代表佢音域窄左

其實我好憎呢part

我同男朋友坐字母行
旁邊全部都係婆婆公公
零氣氛

屌啦星，啲人都唔知係咪趕撚住投胎
唱到去友共情個啲位已經準備走
屌你走還走成堆人流檔撚住個畫面，開聲屌又冇撚用

佢哋不停話啲effect嚇親因為近台所以好大聲
又話太近乜都睇唔到

歌手入後台

上年Miss左part1
覺得今晚好好睇 好值得睇
好impressive
自己覺得經典歌同part1重複左都大路 話曬都經典 睇倒上面有人話係將愛回家同以你為榮改走左 其實呢兩首我都好鐘意
講到想入場睇多次
利申：非打手

Part2係Part1改良版，第一次睇實好睇

坐邊

不過初心都有人走

中

你講起都覺得灰，仲有3晚要睇

只想基仔唱愛回家
逆時光都有，冇愛回家

爭取時間姐
個細路表演下都有得話哂時間

想個歌手好就如實反映下啦

愛回家上年唱過，係今年少數被cut既歌

老老實實，上面叫人唱Shirley 幸福方舟 我生

大佬，唔係入場既全部都聽足廿年fans架

我今日睇身邊都唔少上左年紀

上面三隻可能一半人唔識啦

佢都要應付唔同人需要架

佢話會改新歌單係一回事

但根本好多歌絕對唔算得編得差，玩味亦好重

子華說唔好咩？夢中人唔好咩？

我都想佢唱愛回家

每個人都有自己心目中既歌list

佢點滿足哂所有人先

衰就衰在 改名叫part1 Part2 囉

Me

屙屙吓屎先想起

花灑直頭環保足7年
用緊 amazing world 個編曲

有啲長

其實相對地
歌迷都係當每一埸最後一埸咁睇
冇人知會唔會又要等7年先有下次既演唱會

有人可能好簡單有live聽就得
呢啲歌迷可以買多一兩埸既飛入埸睇
甚至夾時間既去埋廣州 深圳比較近個啲埸
問題解決

但今次最主要既問題其實係part1留落黎
有人想聽未試過 / 少live既歌
係人都知開一轉演唱會就有一個固定rundown
最頂籠就好似part1咁 有一段係每日隨機揀幾首黎唱 每隻唱半首
但係上次隨機個堆又有幾多真係sidetrack?
況且係買飛個時冇人知會咁玩
好啦當真係太耐冇係香港開演唱會 要穩陣大路歌為主
我個人接受
但係part1就留低咗呢個問題: 唔少歌迷都對揀歌有意見
( ref: )
然後係唔開sidetrack演唱會既情況下
其實冇解決到個問題
又好彩地唔夠一年開到part2
咁你話會換下歌
歌迷唔多唔少都有所期待
上面就已經有唔少意見
咁究竟開part2前參考咗幾多呢?

其實就算係歌迷都未必個個聽過哂全部歌
我09年eye fever先第一次聽順風車
當時先做咗幾年fans 以為係翻唱人地既歌
返去check返先知原來係舊歌黎
然後就開始搵返啲舊歌黎聽
如果首歌係好聽既
side唔sidetrack有關係咩?
街客真心覺得好聽都會返轉頭搵黎聽架
唔係咩叫滄海遺珠

我地係因為珍惜仲有得睇演唱會既機會先會咁上心
俾啲信心自己 揀歌大膽啲可以嗎 古巨基

本身想quote呢段
落咗草稿冇為意冇咗段quote

賣左佢好過啦
袋返三幾百去尖沙咀食餐好嘅冇咁嬲

岩岩訓醒就諗
點解我要捱眼訓都要睇出咗碟嘅野
今日已經無咗嗰份期待

尋晚發惡夢
走左好多人，被迫中途完場

買唔到飛食貴飛去睇應該嬲到爆炸
我決定唔睇

今晚入場淨係為左睇下嘉賓
中胡定欣就

尋晚發夢睇古sir
嘉賓係艾粒

Btw sorry 上面重覆post

啲人七折咁放，買280都好

今晚睇，留名先

碟二都未出，佢唔會咁快收山啦

剩係睇呢頁都知咩叫讓我心死，再插一刀

比錢入場谷氣不如聽番自己playlist

認真，每一次古sir演唱會都無令人失望，而且充滿驚喜，由第一次勁歌紅館個唱，到機械人高達，再到玩視覺eye fever再到玩埋舞台連back screen結合，好尊敬有一位肯自己投入咁多自己idea落去，玩得咁過癮既歌手。
不過正如樓上巴打所講，舞台是重要，但並不是最重要，自己由歡樂今宵年代撐到依家，有幾多歌係正既，唔慢慢數…即使好似上次晌學校告別戀人小個唱咁，學校禮堂，簡單live band，甚至玩unplug專唱side track歌既，我更會想俾錢入場…

當然有好多因素都是商業決定，也不是小數粉絲能夠改變。不過我最喜歡的古巨基依然是天氣會變、許願、Be my valentine年代的古巨基。只好寄望他的下一個演出啦！

無睇part 1，淨係噚日睇咗，都係覺得麻麻地 應該係近呢幾年睇過嘅演唱會倒數top 3

1. 間場太耐，又無乜連貫性，有陣好似為咗等佢換衫而間場咁

2. 中間巴士嗰part 真．DLLM 唔知做乜鳩，呢啲興奮全場HIGH 嘅位就好心你搵啲大家都識嘅歌 得自己同dancer 喺台上面轉轉轉，仲要自high咁耐

3. 佢唱歌功力差咗，呢點唔多講大家都應該聽得出

4. 我坐山頂位嘅，上面都有巴打講過，有part 根本聽唔到人聲，得音樂同勁大砰砰背景聲

5. 全場氣氛超差，左邊兩個香港後生女傾偈、聲音導航「呀呢個細路好犀利㗎，你睇下佢唔打個細嘅，要打個大嘅，呢個係KB，唔好睇佢咁嘅樣，好犀利㗎！」唱就淨係唱啲熱門歌，仲要走撚哂音
右邊就香港師奶，一路錄片一路播返 勁撚嘈
後面就隔籬國人，播埋哂啲蝗語片

唯一一樣嘢要讚嘅就係個舞台設計的幾靚，啲片嗰啲，算係有啲啲誠意（雖則我都係好憎隻獅子同佢坐嗰兩架飛船，九唔搭八，好似為玩而玩咁）

如果唔係因為Joey 出場救返，我會覺得扔咗280 落鹹水海 不如基仔考慮下淨係lighting 、乖乖地唱嘅演唱會，唔好搞咁多嘢

Applemusic有part2 dvd聽啦

希望今晚有金牌一條順

你今日又睇?

佢都唔知自己有呢首歌啦

原來part1基仔都想請joey做嘉賓，懷疑請唔到joey而轉vivian

你買280？

kkbox竟然話唱左好多上次無既歌

係咪去左平衡時空

講真話冇錯！！！

同連登出po多圖道理一齊

多圖=一張圖
激多圖=幾張圖
無圖=你媽媽真係無圖

維穩

我覺得cut左小朋友個到已經好好多

就算第一次睇都覺得麻麻地

其他個啲睇多次都可以既

仲要喺門口賣part1既DVD，真係終極撚狗

犀利犀利

希望唔好中胡定欣，寧願無嘉賓 上次軒叔已經中左佢

你睇今晚？

通常講唔想有邊個邊個，就會....唔中啦

記得買六合彩

如果佢係睇今晚就應該中
如果佢係睇聽晚都會中
因為佢同胡定欣好有緣

冇眼睇...
嘩 如果一早有講明係第6場既話
有人鬧佢既話 我實撐佢

邊度黎呀消息

其實係佢留意得太少定我留意得太多

係，今晚睇

胡定欣同條肥西 真係唔知揀邊個好

又話黎演唱會聽歌。我諗pj點都好過定欣

都係一嚿屎同兩嚿屎嘅分別

Pj?
唔多熟喎佢地應該

睇完呢個post, 我已經好失望 之前為左買真尾場已經俾佢啲加場撚狗咁撚，結果宜家on99 咁變左睇中間兩場 仲要買大細其中一場要睇定欣
老實講，真係開始過氣或者佢之前潛得太耐，真係未見過曾經叫四大天王嘅歌手啲飛原價都放唔出，甚至要賤賣

今晚可能森美

仲有小儀

係就好想聽佢唱聽海

國貨城上次都唔爆
學友上年原價都買到

唔係胡定欣就得

咁起碼佢唱歌都叫唔差先

聽完早霸 覺得唔似係

yes

極度懷疑呢世都冇可能聽到呢隻 live

咁480會唔會好啲？

依家無希望無失望

上次有個po 話
今日定欣
聽日克勤
後日天華小春伊健個啲？

呢個好似係佢吹出黎

就黎可以開（2）

模到癲啵...

Part 2啊 唔係rev. 2啊
2CD唱片既第一隻CD會唔會同第二隻差唔多啊

利申：嚟緊睇尾場

明明寫左太空艙，點解琴晚無....
唔通因爲係唱左狂串樂基兒 所以要減一首

我都奇怪點解琴晚無太空艙
Btw,琴晚幾點開始幾點完？

紅字係咪代表唔同左嘅地方

紅字有啲有唱有啲無唱
見到encore金曲好似有時代，第二最愛，可能隨機唱

好似8:35-45 開始，11:30到完？

見大家都屌到咁
真係對今次part2好失望
老老豆豆 改3成歌單都收貨喇
而家咁真係

part1同part2 9成一樣是常識吧？有咩好屌

第一集同第二集係應該一樣？
鋪排可以一樣，歌唔會9成一樣啦嘛
你睇哈利波特最後個集part1 同part2. 都係會連貫落去 唔會一樣呀嘛

我係唔同意你句9成一樣是常識吧

重點係佢又唔係冇歌換

學友啱啱完咗嗰個叫「A CLASSIC TOUR」世界巡演Part 2，rundown連encore位直頭100%同2年前一樣。

好多時d歌手開part2係因為個show人氣高，又book到另一個檔期(幾個月至1年不等)，就再開個part2，個show名一樣基本係應該expect rundown絕大部分一樣，如果係大改就唔叫同一個show啦

張學友 "A Classic Tour" 世界巡迴演唱會 2019 香港站 再見篇
學友個名係咁
如果基個名叫 我們世界巡迴安歌篇 / 再見篇 我諗冇人會屌
叫得part1 part2 就令人覺得有野唔同

咁因為CD勤把聲靚搭邊個都無出事
叫基仔唱Joey d歌真係唔敢想像

加上佢係有錢改製作點解唔將D錢換係其他地方

比個額外例子你 好似五月天咁
一個主題唱兩年 但歌單係有改

一個開得咁密邊有空間改，一個咁多空間改佢改得咁少，邊有得比

都係個句
基仔話會換歌在先 先會有啲期待下
如果從頭到尾都無講過換唔換 一唔一樣
大家買飛入場 聽啲咩都好應該心甘命抵

反映下意見，但都係會不離不棄

唔關事學友自己講過自己唔想改
周杰倫地表最強part1 part2開得密都有唔同
唔知英皇D職員係咪唔知D觀眾想要咩
軒仔上次又係比人屌到飛起

琴晚聽完想睇容祖兒

點解幾個媒體都話有唱太空艙？
究竟有冇唱過

靈魂師你走呢度我頂住先

新聞稿係咪一聞編咗

係，尋晚我心內係喊緊
但拍棒，嗌都做足

直至11:35完場

因為我我係含淚睇演唱會既歌迷

話咩預咗part one part two一樣嗰啲唔該睇咗呢條片先出聲

話唱一啲十世無唱過嘅歌係古巨基本人自己講架
係我哋講嘅咩? 佢今次唱所有歌唔計新歌全部之前都唱過

佢自己咁講，真係無得唔屌